曾經以大專院校身份為他人購買/轉手MOSS電腦嘅

作為賣方嘅你如何確保對方唔會喺等機期間走數？有訂單收據確認作証明，要求對方付一半費用是否不合理？

半年內轉售違反合約，邊個會答你

Yea because MOSS totally wouldn't expect people to do this when their cancellation policy and prolonged delivery date are absolutely shit lol

以前幫人買 淨係買嘅時候show張學生證 同埋拎機嗰日陪佢拎
而家搞咁多野

Was it you who did the payment though?

I'm guessing not lol

唔怕 以MOSS 出貨進度 有貨既時候 部機街貨應該都跌到同MOSS 差唔多

我覺得要一手交錢一手交貨好D
收左訂有單証明唔代表佢拎到機

Wouldn’t this just mean it’s only fair for the buying person to pay half now?

And I wish this was true because the model I want to rebuy hasn’t dropped a dime after three frigging years 🤷🏻‍♀️

Lmao did you create a fresh new account just to reiterate you’re not willing to pay? This is not how things work. Any preorder would need some amount of deposit for it to be made in the first place.

你都幾九唔答八 識你老鼠咩
係黃金訂部皮幾野既機都係幾百蚊訂 你憑咩收一半訂 為左你張唔知拎唔拎到機既單？

For a new account you for sure are committed to my post and my post only then 😆

Welp I guess the buying person wouldn’t be lacking much better alternatives and offers out there, good for them cause I’ve called off the deal.